攪屎棍散band

追咗佢哋嘅片好多年

好現實，搵嘅錢實唔夠養咁多人，有名氣就分開發展

好sad 真係支持左好耐 亦都即時做會員。。。 仲特登去埋年宵買野 盡買 要知道佢地有成員係背負緊d 咩

EG 同auman 單野都唔知點。唉

睇咗佢地啲片好多年講真真係比較鍾意初期嘅佢地 出嘅片主要係cover同prank 又會直播下唱歌nut池 花生同eg唱歌都好好聽

仲以為今年佢哋出片速度咁快 又加入咗啲新成員 個channel會越做越好估都估唔到會解散

完全係同一感受 早一日條片仲係好好地。。。

arm channel 都未執， 佢地咁快執

唉 可惜自己都好鐘意睇

agger 見佢呢排愈做愈大 本身仲好期待
希望佢哋之後各人都發展得好啦

same
以為佢地後面揾到人support先發大嚟搞

佢哋而家開live 大家快啲去support啦

好sad 香港Youtuber最鍾意佢地
重以為經歷完呀妹單野同臭閪港女近期彈得返起
點知都係要收皮

其實係咪同花生嘈到要停
好耐無見花生？

我都係最近先開始迷上睇佢地d片

d女麻麻

錢銀問題啦
應該唔關花生事
佢本身有正職比較忙所以少上鏡咁解

ok喎
靚女有些華
溫柔有joyce
率直有chole姐
仲有我最愛nut池

有啲可惜，近期又開始有新嘗試，又有新成員加入，點知轉個頭就解散

咁多人邊養得起

你老味自從開多咗個人channel就冇曬以為味道
依家終於分開發展

好撚懷念5個人嗰陣唔洗大製作都好好睇好輕鬆

原來今日條片 已經係最後一條

人數又多,又悔,搞左禁多年都上唔起,算吧啦